心事台🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

🚬

我

唔識同人傾心事仲可以點舒壓

裝馬會apps減壓

講出黎

輸錢

屌你老母美國佬

fucking usa

呢個真
3分鐘比人入

唉 屌

2:0

呃瓜好波2:0

幹 美國鬼子回家吃漢堡包吧

笑死我了

...

siu4

做乜撚野

屌

2.5s 點頂

輸10：0丫笨

倒左四舊水落海

詠膽樓主要美國令我淆了

又要叫cup

半大只需

好彩200

美國反cup我自殺

kaki

唔叫了

加派100

不了 留你一命

同路 快過豬馬

真係燈親手足...抱歉

跟唔到大蛇 針

kaki we goal

40：0未

笑死我了
U20買自己對家好了

駁唔到

7分鐘入2球

關咩事
5準你咁講

山西豆腐隊

法國開半大啦

比狗會㩒住搶

開40：0我會輸得開心d

2.5s 頂到既我自含

迷伊黨又大敗

法國咪刷啦

btw法國請入球

睇盤口水位的確係美國佬 但假撚到6分鐘0:2...你賭埋我果份

你同路？

2：40丫笨

法國入未呀

美國佬反cup食左支國旗

好

仲有80分鐘cup 手 足 定啲黎

法國

有得追嘅美國佬

無買到角大, 岩岩買完法國美國2串1, 諗住買法國角大, 就突然有野做, 要問客拎圖, jump

法國入波未

好波, 買就輸錢

法國角細

美帝反cup

法國再唔入波 會正式向法國宣戰

倒左8舊-.-

美國追和我呢個月淨係j美國鬼妹

小妹戒賭 連輸三口

倒左last 400

個個都施丹咁撚樣, 我自己揀角大

美帝反杯我咬斷盧根

法國fg

10法

馬會逼害我 買唔到法國fg

法
國

法國都40比0啦

3粒完

美帝搞咩

法3:0啦

再入多球先買4.5s 會好d

比狗屌

4球唔係冇機

厄瓜頂住

估唔到u20都有2分鐘2球大法出現

你買左w?

g chi ar

Ky法國角預幾多

屌你老母美國佬入波啦

法國俾多粒半大啦

Gchi手足

岩

法蘭西請你俾多兩球 拜託了

真的不了

Hi

美國

厄瓜頂實
法國快入

U20好黑暗呀

要買cup了

美國佬入返粒先啦

咁多隊u20 法國真係算幾好

半2:1
全2:2 ok?
唔求你羊了

個psg新仔

法國隊多球先得唔得

支持

美國請反cup
追和都收貨

same

大波

半場比就得,半2全2都OK

唔想練心 不了

停角阿法國狗

痴線佬

好撚緊張阿

你地咩中位數入?

真係唔識買了

9.5 11.5

全部買s？

iam

Missed 法國3.5s seems very very good

厄瓜多爾 係精神既

美國射得一次門

停角未

我針了

法國半場入多球先啦

2.5s 秒爆

得番5.8

2-1 goal

usa goalll

繼續入

2:1
上呀

usa

Usa繼續入

咁突然

美帝上呀

USA USA啪啪

美國有無link

無買，不過支持kaki 同肥朱

cup 佢老母啦美狗

法國洪都狗請你停角

美國佬上呀

USA 入佢456啦

Redq buy jo what

法國半大

韓仔 低清 電腦+adblock

大陸仔 清少少 電腦+adblock

usa cup佢老母

搵緊鬼妹j片seed dl喇 絕不走數 美國追和我晏d down完就j 反cup j埋鬼佬gv又點話

係

7-8c

終於明點解班美國佬唔打籃球 走來踢球

聽到你呢句放心左好多

原來有11.5s

法2:0

法國差一粒

頭7分鍾出左陣

好似得1.68

美仔20號幾扭得

法國入多粒好啦

2:1完場 好喺

GOAL!半大2X1

我了

法仔半大

派？

美國佬杯佢呀 唔係屌你老母美國佬

入唔入錢好

feel到美國佬會cup

未夠錢派住呀,仲未回到本

咩都矛買

加油

3.5定3.5/4

法國半大又返生了

USA上呀

我好d

Same road -1500緊

-3k4

-11

呢個月-2k5

法國俾多球

美國入多兩粒！

美國cup啦

In左狗會 要取消ac了

Sor lor

USA 啪啪啪 USA 啪啪啪

做左野20分鐘 返到黎就得返9.5 10.5s細水

yed

厄瓜頂實！

法國應該仲有多球

用老豆戶口

3.5s

善妹仲有無半一下盤

買左法國佬總入球3 請3:0

流浮b都有買

都無球賭

應該3球? 2:1?

要剪頭髮了 轉頭再同手足鳩噏

同路去。jump先

你都買左ttg3

小注小注

師父

求美國仔反cup

同埋想問有無手足買左大角？

想入7.5

厄瓜請頂實

8.5好似唔是幾巧咁

厄瓜個d虛火黎 美國佬站穩陣腳輕鬆反cup啦

我希望

等7.5足水

ok

想等5.5 6.5足水。。。

法國仔入多4球 美國長崎劇本

下半法國應該唔點攻了

等4.5

法國請梨入多球3:0完場
厄瓜請頂實

有5.5 6.5都會入既 但7.5足水都等死人

留名待派

5c啦

美國 比多粒！

法國冰角

中場咩odds？

小注點派

美國上呀 至少追和
法國大球

我番黎了🙂

kaki 禾地2:1

下全世界美國....

電腦分析，美國佬會續會追和？
50%會 50%唔會

8.5 1.8x 1.84

多得你幫我叫住咋 我地2場要頂實！！

唔知有冇記錯

好慘得我一個頂住

美國佬cup please

而家有我了 加油

淨係記得 8.5大係1.82 細好似係１.86，但係過左陣有飛洛細變左做1.84 1.84

上呀美國仔

美國仔cup佢老母

2:2美

USA goal

goalllll

22 goal

美國佬去呀

支持肥朱

美國goal

法國兩隊快比波

法國入多球 美國入多球
齊齊比謝b贏

頂撚住阿

Cup 埋啦

對我咁好😳

法國學下人入球呀

我盧叮囑禾地手足要幫謝b屌球

美帝 cup 埋ok?

gchi

想幫你含

USA上呀 Cup佢滷味
法國大球

發覺叫美國佬無用 佢地u20

厄瓜快入

快

有同路 快

美國仔cup佢
美國仔速度來2球定定驚

美國手足 同我大力屌！

受寵若驚了

美2:3

大大力

on9龍門開個球門球都攪唔掂

法國比角

厄仔好球！！！！！！

喂入球啦

今日last day

kaki好球

5中3入
冇龍嫁？

正

法國比多2粒

美帝做乜撚野呀屌

追到2比2算好

朱古力我們相依為命了😘

世界將我地包圍

見到全post買自己對方 心裡有一種感受

入8.5?

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

叫雞都一齊

法國俾多球啦

誓死都一齊

我同路的

Lm

lm

竹戈

Ok

所以我最愛你了

有預感洪都拉斯會入番粒2:1完場

法國速度來球

USA

但比人圍攻既感覺好難受

美帝快入

美反Cupid

法國比多球啦

先入一注8.5

美國仔

6成控球射多2腳啦仆街

快 瓜瓜頂實
法國入多球就全中

美國要追和呀

法國仔比多3角先好完場

朱古力 法國買左幾多？

入波未呀撚樣美狗

250

但買左總入球3 50蚊

補30蚊下一隊洪都拉斯

我補了少許客ng

害入多球啦

同路

咁樣就好定了

垃圾法國仔入未

美狗既巴打集氣啦

補補穩陣呀一個唔覺意

精神啲呀米國

而家D後生仔年紀輕輕已經學人打假ball...

m巴係咪想要 可以派俾你100

美國仔比假希望好戇鳩

冇咁多了

上啦美狗

我跟自己比例補左喇 你可以自己決定🙂

可唔可以入多球

法國請停c

kaki買左幾多

wantg

小小咁啦

入多球啦

扮哂野
明明押埋個處同左我買

美帝假希望 想一心

牙叔又番左黎

美國仔要jump了

😒

法國冰角 比多一球

法國停角

喂喂喂

尊重啦

0:3法

3:0

3-0

法國好球！！！！

USA要追和俾樓主win呀！

搞掂

我唔喊啦

死肥朱好球!!

想試下羊錢呀美國仔

2.5

三叔!

法國全格

洪都拉斯渣GA

美國當我求下你

冰封入球

美國同我入多甩！

3:0完場 冰封！

法國可以打邊爐到完場了

謝b有無買美國？

下一隊柒頭 客crashed

全部冰封

有 不過好少啫
樓主就大注d

🙂

小注左8.5 2.83
手持9.5s

Lo bb 回來啦

🤢

只求法國win就得

掛住u 返工好忙？

有冇水可跟

美國cup

法國比多兩c

不了

美國快d 追和喇

盧

沒有買

美國咁大船

法國連角之後頂入ok?

廢撚到 個兩球點入架

咁快d刷角唔好入波

美國追和我扮美國佬叫

兩隻好啦

一係一開波就未撚追和啦仆街

7點 上盤

係點叫的？

咇一聲之後 又再做返狗

2串1差美國

同羅馬一樣

想g

絕殺追和啦美國佬

Jump to America

法國-2c

3:3

goallll

追和goal

33 YA

詠巴

我

I love America

33

goal

頂住 想扮美國佬叫

。。。。。。。

I love usa

和左有無人pie

丫！！！！

美國美國

3-3

想扮美國佬叫 唔該

詠 我！

Goallllllll

唉屌，我攬撚住個導彈頭一齊飛去厄瓜多爾爆炸算

流浮可以落番黎

屌你咩

詠！ 我

詠派我

詠巴

睇撚住365 入球畫面

美美美美美美

詠我咁乖中先留
是咪應該抽我

有冇人想派小妹

usausa

First ten choose one 100

🚬🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 10.5S 有星係唔同D

me

詠請派我

最尾個球睇到我

贏一輸一 又冇玩過

詠巴我

詠巴又中了

法國3.5s gel

我 我我

Me

駛唔駛蝕水位

屌你老母小妹絕美國佬盤cashed

i am lkfusb, usa is my good bro

唔洗 2場都1.9幾 接近2

派我

藍字小咩妹=.=

是
我

我我我

同埋一場全格 一場輸半咋嘛

是

派我呀 無錢開飯

派謝b啦樓主 人地由頭叫到落尾
心都痛埋

Luca de la torre I love you

我好攰

3比0 7倍

我都好攰

屌明明買左2.5b x 2.5b, 買錯左2.5b x 3.5b

屌到好累了

樓主

USA好波

我阿

禾了

輸死 求派

心跳得好快 第一次買中絕殺果隊

法u20 9.5s 大大力gel！

你有買咩！

我單

我囉

好彩總入球3贏左 平番條數

冇=.=

我我我我

Gel爆佢！！！

我1001

我呀

我1002

哇
3:3

我1003

反底了

我1004

屌到累

我最靚

善妹

唔抽我唔好話識抽

我最香

呢個真

我愛你

3:2放棄左
頭先再望一望

公主

好落力呀真係

點落

錫返

to kaki:
原來只係買左200

我會的 我會好好地對佢

無輸阿 回番 但請埋果格就fatfat了

屌你老母, 未完場就射導彈係唔係咁撚癲呀

同我一樣 一場全格 一場輸半 計番贏小小 好過輸啦

點解無我份-.-

有無人玩Lol

No need jump
嘻

我都有屌

即刻食個漢堡包先

點解無香香？造馬係咪

冇顏狗

佢應該唔係中先計

無我,針了

美國D後生仔都咁勁

嘻

法國大 法國3.5s

小妹大細超呀sorry
你迷盧

凍檸茶同傻橙乜水黎

我係cd rom

中膽
我

可能我唔使抽

我買咗2.5b 3.5b 補4

。。。。。。

另外仲買左法國佬大 好彩

無人想抽你
水呀
關公

請你一定要中我

頂上

維持 好耐矛見

新手玩左一星期 但我有努力屌波架

兩個都好似未見過

oi g dog

可唔可以抽到我

你中馬仔仲黎搶=.=

前者有見 不過少上
後者無見過

你比我既印象是關公

係勁👍🏿

點解無我

牙叔算吧啦

從來沒我人竹

石頭安答 笑4

詠神 大小戒馬係少年維持 玩開大細波
佢黎左呢到好耐

我迷詠 係咪必中

仲有人認得我 開針

等你大細波同m子battle

西面豬豬

出現了

美國佬

我冇份抽, 冇玩一排詠巴上神枱

矛禾 針

😘

仲諗住中左請你飲奶

我渣架

飲人奶都無味了

買3：0波蛋買撚左半場

派我 我去姣佢條仔

橙

m巴應該完勝

請你一定要中我！

10蚊姐

推

無我 針

重抽了, 加埋我 要起g

不用了

10分1都5中 渣到。。。

1001

愛上美國仔了

等埋福仔抽先

駁5刀

你竟 難忘他抱著你 北海道雪紛笑

有你係到...點中

顏b派我未

無派很久了

潛先

好多迷盧

顏抽一個派[black]佢自己[/black]

肥雞

派condom

Gchi

MEME

等一等禾 晚小小抽 無電腦

dllm

PUSH

冇問題！抽我就可以

pk cow 女

我唔信

do horse

可恥

詠巴唔抽我, 針

cow女

請加我

Long time no see

我信詠巴

屌-.-

近排檢多少

=_=

~.~

會唔會3分鐘絕殺

手足 快！。
1001

唔會

._.

就完

守好

我！

/.\

美帝劇本

咁急推

又點牙

ft

輸死小妹了
How about you

想cow女果d快tg her

6:14

咩都睇唔到

1900 u20有冇心水

盧蛇出黎派我

笑下都5得 5笑囉😞

西面日日比8X1我 數錢數到手都痛

呀美國佬

你一出黎就絕殺 想點先

FT未

唔比我 死西面g

多謝曬

比枝咪你好5好

9.5 10.5足水

重抽未

first 10 pick 1 non-randomly pie 100

幸子>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>我

唔講了 佢一陣唔比我

同意

6:15 la

獨食

廢青盃建議小注

non randomly

sorry

條pk日日5比料

ms

咁啱行開左

未見過佢輸 5G係咪有內幕

-.-

u+樓主=2.5s?
真相大8

我幫你留了你前面

多謝你比多次希望我
雖然都抽唔到

Siu4

出水未

i am back

請佢飲益多多先有的

Non randomly 笑4

有我就得了

987

989

??

好🍊

995